一人N間openrice多好評但難食既食店

相信大家都知openrice大部份都係打手post,
但好多人見到啲多好評既餐廳都會衝住去食,
希望大家一齊集思廣益防中伏,唔好浪費自己既時間同金錢

Cafe Paradise

呢間野好多人食,仲要BOOK位先食得,
先唔講野食,成間鋪超細同迫,隔離枱講野大聲少少已經聽唔到你對面果位講緊咩,
而食物方面咪就係同旺角樓上啲CAFE仔一樣,只係好過椰林閣少少,完全唔明點解OPENRICE咁多"人"會話好高質

牛気

呢間其實只係想用垃圾去形容就算
自助果PART得啲垃圾丸同垃圾菜,比多少少錢就包海鮮,有垃圾青口同蝦果啲,但已經係講緊要比差唔多三百大元,點解比得二,三百唔係出邊啲唔係任食既鋪食?
仲有個湯又冇味,肉又唔係特別正,去吉野家都冇咁嬲

古今二

港式日本餐廳,
佢連三文魚呢啲咁大路同油脂成份咁重既魚都可以冇味,可想而知啲料有幾新鮮,
同埋好多樣都係卷埋卷埋再吱沙律酱上去,感覺上依加啲香港人見到啲野食唔係屎型就會話性價比高同有創意

請接力

推

呢間真係鬼撚到,開業不足兩年有74正評
我住附近日日都無乜人
我食過係唔好食嘅

屌..睇啲相都知唔得

旺角He she eat

下⋯我住北角，食過呢間幾次，d小菜幾正啊

荃灣Vision 8

有次同女友去食叫2個意粉，加杯野飲

意粉難食又少又貴

杯cocktail好難飲，埋單差唔多400，永久blacklist

琴晚先食完荔枝角paradise
係好食喎
我肯定樓上cafe無咁嘅質素囉

維記

d人到依家都話 勁正

tst 有間食牛柏葉同鵝腸既 唔記得叫咩名
難食到 打左負皮文openrice 唔撚俾post

我第一日玩forum 係discuss，講吓香港飲食業由於太多大陸自由行攪到, 你唔食大把人食, 遊客食一次ja
你老婆又比人delete post
垃圾港共

via tokyo

唔正宗

He she eat真係垃圾之最

垃圾，成班大陸佬

屌你求撚其大陸一間都好食過佢
你老母74正評

當openrice黃頁算啦

竟然有人都覺
呢間之前好多人話好食, 平時又勁多人排隊
俾個fd拉左去食
又貴又唔好食
on9茶木都好食過佢

Openrice正仆街

所嫁我睇openrice從來都係睇負評
睇下點解d人要屌柒間餐廳

新浦江 豆漿大王

cafe paradise好普通 都唔係好明點解咁多人吹奏
via tokyo好食wor, 又幾好坐

同路人
之前唔識野 見到openrice有咁多好評就去食
明明普通到不能再普通 街邊檔糖水仲好食 但就貴到仆街 根本唔值個個價
自此之後唔再信d食評

邊個會信open rice架?
用黎睇地址架嘛

cafe paradise 真係難食到仆街 打手正仆街